到底呢啲WhatsApp訊息有乜目的

佢可以從我身上獲得乜野好處

華哥

我究竟睇緊啲咩

做乜鳩

痴撚線

傾幾日建立信任

華哥，你還好嗎?

你買佢隻股cap圖俾佢 佢會有錢收

btw華哥

佢又同你癲

痴撚線post

我聽過呢個app 9up下比佢

你唔中招左
佢一日白撞幾百條友
有一兩條中就夠

本身佢導你買股俾大戶出貨
但不竟都係一份無聊嘅工作
分分鐘玩足成日都無收獲
佢見你咁過癒同佢一齊顛
咪陪你玩下解下悶囉